一人一個一返大陸就「崩壞」嘅藝人

磚：

周杰倫

周杰倫（英語：Jay Chou；1979年1月18日－）臺灣的流行歌曲男歌手、音樂家、唱片製片人、演員、導演、電競團隊隊長兼老闆、服飾品牌老闆。因奪得無數的音樂獎項以及其創作能力，周杰倫的影響力蔓延至整個華語樂壇至今無人能及。2010年，周杰倫與羅志祥、王力宏、林俊傑等四人被媒體封為「亞洲新四大天王」。

你地聽吓佢把聲，靚到無與倫比🎵

今時今日嘅周董已經同個台妹結咗婚仲有咗個小周周，但就完全冇咗佢把驚為天人嘅創作力同攝人聲線

驟眼睇，以為係「超級down」

聽埋呢首，完全冇爆發力，個造型仲好似牛屎佬，真係「地表最土」

仲有好多例子，交畀你地

土你老母，娘就娘啦
同埋佢都唔細啦，陳奕迅把聲咪又係愈老愈拆

陳奕迅把聲而家仍然咁有感染力
周杰倫唱歌降key cut高音位都算
唱軌跡唱到告白氣球咁都算
但個人演唱會唱都唔係係佢唱
柒化版都冇得聽呀

怪就怪後生時無錢有時間
到依家有錢無時間
就算有時間去睇都唔係佢唱
唉
係youtube睇返佢以前既演唱會當去過算

周星星

梁朝偉

的士陳

佢竟然為左發明星夢放棄係香港做的士佬

邊個黎?

謝霆鋒算唔算

入返正題唔該

係幾失望

拜佢老婆所賜

佢就算啦，佢連baby都未追得上，紅乜鳩

嘩，咁少連登仔出手？唔似你地性格喎

磚2:

陳曉東

陳曉東（英語：Daniel Chan，1975年9月3日－），香港歌手、演員。於1995年出道便爆紅。首張國語專輯《心有獨鍾》即入圍金曲獎最佳新人獎，亦憑電影《虎度門》角逐香港電影金像獎最佳新演員。詞人林夕曾評：「陳曉東可以唱得很好。在演唱會中，我見過一個滿有歌手魅力的陳曉東。雖然娛樂圈主力以煽色腥娛樂大眾，但我依然相信，最後還是以好歌見真章。漂亮面孔帶來的偏見，五光十色變化的造型，終究會給渾忘在真實的歌聲裏。所有纏身的是非，都會變成一種點綴，讓歌者變得有血有肉。」

佢同陳慧琳一齊出道時大家都一樣扶搖直上，唱歌都有水準，樣貌係當時歌手黎講係最靚仔嗰班，有樣有高度有實力有機會…
睇睇佢當紅時嘅MV，長髮得黎乾淨有型，同伊健有得揮

今日佢已完全融入大陸發展，仲娶咗個好老婆，而歌唱事業睇黎冇咩，電視劇就時不時會有佢，但聲勢已大不如前，最令人津津樂道嘅，係佢嘅新形象… 自己睇相啦

成個胡迪咁

溫兆倫算唔算？

佢走之前都已經摺埋，所以冇所謂崩唔崩壞

仲有好多啦喂

整容撚嘅野 咩胡惠康 同 古天樂都好誇
佢起碼老婆係台灣人？

台灣妹，好似係護士

推

肥媽

原身好好咩？

最巔峰時期

又幾好聽嘅

10後？

咪臭係，大陸影視紅星陳偉霆，baby唔要嗰件粉皮都唔識

通常開親「一人一個」都係得返「自己一個」

羅嘉良（撈家）

羅嘉良（英語：Gallen Lo Ka Leung，1962年12月16日－），原名羅浩良，香港演員。現為無綫電視藝員。暱稱「撈家」，首位獲得三屆視帝的TVB「一哥」，憑電視劇《難兄難弟》、《天地豪情》、《流金歲月》三度成為香港視帝，三次的獲獎次數為長達10年之獎項紀錄保持者，直至2012年被黎耀祥打平，其後在2014年再被郭晉安打平。

暱稱
撈家、李奇、卓尚文、葉榮添、丁善本、徐家立
國籍
香港 中國（香港）
籍貫
廣東東莞
出生
1962年12月16日（55歲）

配偶
方敏儀（1998年結婚；2008年離婚）
蘇岩（2009年結婚）
兒女
兒子：羅裕珹（Alex）
1999年11月21日（18歲）
女兒：羅詠婷（Sela）
2013年4月18日（5歲）

原配

第二任

在港時經典角色

娶咗第二任索老婆之後長居大陸，人亦急速衰老（你懂的 ）

撈家真係好殘
佢依家個電視廣告勁殘
成日食煙

其實55歲仲有個後生靚老婆，你唔急速衰老先奇

羅嘉良煙駁煙唔撚停，
個樣老得快好正常

唔算係好後生啫

係喎，都四十幾，算係keep得好

好認同
我以前係jay fans黎
但佢而家唱歌真係好難聽, 唔知點解變成咁
連個look都柒左好多

直頭大陸look

你放件鳳梨酥入堆屎入面，件鳳梨酥再好吃你鎦返上嚟都唔唔好食啦

其實大部分藝人都好大煙癮

重點係件鳳梨酥係自己跳入堆屎度，巴打你又點解釋？

李治廷算唔算

呢個係佢以前嘅look，依家變成點先？

王菲咯

知件鳳梨酥無撚得救好耐
由佢出現係堆屎入面個陣
我已經無再理舊屎了

人妖咁

不如問有邊個冇崩壞

又崩壞又土，大陸仔就去返大陸討論區啦

葉璇

你當呢到支那論壇？

冇咩分別

何以見得

佢一拍埋，都唔夠男主角靚仔

你講一個先

有咩問題

王菲原是大陸的

仲有出黎咩？

王嘉爾

我覺得eason 唱歌越黎越進步喎
聲無以前咁聲
但更有味道

Gem
雖然本身都唔掂

陳奕迅雖然把聲拆左 但唱左第種feel出嚟

咪乜撚野都彈啦 on9
張相掉返轉 你咪又彈

我到衣加都唔明點解羅志祥會係四大天王之一，條廢鳩唱又唔得，跳都唔得

個妝化撚到咁明顯，屌你都費事

崩Mud L 野壞

邊有崩壞，佢反而越來越好喎，響香港嗰期成個細路女咁，衣著又奇奇怪怪，完全冇星味，反而去大陸發展先真正似歌手似明星

香港發展時期：

大陸上位後：

你班崇洋撚咁對我地嘅霆鋒，公平咩？

小學老師冇教呢個詞語咩？

蔡少芬

離晒題

用埋哂D蝗語

以前比人個感覺係害羞既鋼琴王子
而家成個老mk咁

我學開果個係禮崩樂壞

我是歌手果期 唔係成撚日著皮褲 個style奇奇怪怪?

單手？

而家好大隻

gay

羅家良同陳曉東老婆都咁豬

幾正，好過港女

Angelababy
其實個樣無崩壞 比人話整容係另一回事
之前喺香港做𡃁模嗰期好靚 係成個feel都好可愛
但一返大陸之後 無錯都係靚女 但成個feel俗咗好多咁
係咪得我一個個
如果佢留喺香港或者去日本發展就好啦

Pish